\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec client} % Entretien avec enseignant TD | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{15 Mars 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-client\_15.03.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-1}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-client_15.03.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

L'objectif de la réunion a été de montrer les avancements du projet et les modifications apportées au plan de management afin de recueillir les retours du client.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons montré le plan de management avec les dernières modifications. Nous avons aussi présenté les avancements fait sur l'application.

\section{Retours}

\subsection{Généralités}

Nous avons demandé quel type de licence nous devions appliquer à notre projet, le client nous a conseillé de prendre la plus libre possible, qu'elle soit open source et qu'elle soit le moins contraignante possible. Il nous a proposé de choisir entre BSD et MIT.

Nous avons convenus d'avancer la date de recette au Vendredi 12 Mai 14h30 pour être avant les soutenances.

Le client est d'accord pour mettre en priorité les examens et les travaux pratiques mais il faut bien l'expliquer dans le plan de management.

\subsection{Plan de management}

\paragraph{Matrice RACI}
Il faut mettre le client en \textit{A} pour le livrable de l'application. Pour les livrables papier, le client est en \textit{A} et le responsable UE Projet en \textit{C} et \textit{I}.

\paragraph{Git}
Le client nous a conseillé d'avoir une branche par personne et de régulièrement merge avec le branche \textit{Master}. Il nous a également conseillé de faire valider le merge par les autres membres du groupe qui ne l'ont pas effectué. Ensuite chaque membre rapatrie le \textit{Master} sur sa branche pour continuer.

La dernière version du logiciel pour le "public" doit être sur la branche \textit{Master}

\subsection{Application}

Il faudrait que le rendu de la scène soit mit à jour après charger un objet, sans que l'on soit obligé de bouger la caméra.

Une amélioration possible serait d'avoir des mouvements de caméra avec les raccourcis de Maya ou Blender (avec \textit{alt}).

Il y a un petit soucis avec les matériaux, les reflets sur les objets sont carrés.

Il n'y a pas de menu d'aide (avec la touche \textit{F1}).

Il faudrait ajouter la possibilité d'enlever tous les objets de la scène d'un coup.

Il serait intéressant d'avoir une liste avec les objets de la scène et de pouvoir les sélectionner afin des les faire bouger. Pouvoir les supprimer un par un pourrait aussi être pratique.

Une autre possibilité est de mettre un bouton "Load" qui viderait la scène avant de charger le nouveau modèle.

Il faudrait essayer de faire des "find package" pour \textit{glm} et \textit{assimp} dans le cmakefile pour faciliter la compilation.

Aussi il serait bien de générer la documentation avec Doxygen via le cmakefile pour tout faire en même temps (avec une option pour ne pas la générer à chaque fois).

\end{document} %
